林鄭月娥：不願看到有人去外國「唱衰香港」

林鄭月娥：不願看到有人去外國「唱衰香港」

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥主持行政會議前見記者，她指會致力維護基本人權，不願看到有人去外國「唱衰香港」。

林鄭月娥又回應周日的遊行，她形容是大致有序，特區政府尊重表達自由，警方亦表現克制，又指過去幾個月無論遊行人數多少，特區政府都用心聆聽，撤回逃犯條例修訂已直接回應訴求，至於其他訴求包括特赦被捕人士，因偏離法治原則難以辦到。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

屌 同老懵董以前講個番說話一樣

國際戰線圍堵中共港共根本係春袋

係唱衰你班契弟姐

老董講撚到而家

你唔撚令香港出醜國際已經偷笑喇臭閪

而家個國際戰線威力大太多

即係做啱左

所以鄭若驊返左黎

成立獨立調查委員會同真普選有咩難以達成

你係唔係同緊大波驊講呀, 喺英國唱咗好幾日WOR

邊撚到帶人唱衰香港呀
係唱衰你班仆街港共政權咋

中共唔俾

唱得最勁係你呀

做對了

香港好危險就係人都知

講緊美心個個呀麻

佢瞓醒未 人地都贊香港 你都係學用返八達通先啦

香港係好既人地撚唱衰到咩 都ON99

我地會繼續努力, 多謝柒婆!

大陸人心態: 粉飾太平當無事

香港撚有法治?721捉晒d人未?犯法狗有冇被檢控?

你做d野影衰緊香港呀傻閪

收撚皮喇由你把口講法治
成撚日將法治掛喺口邊 呃尻人守法就叫法治
對堆黑警就視而不見

沒事兒沒事兒！

中共日日唱衰香港，又話香港邊緣化，又話深圳GDP超香港，又話香港只會變成大灣區一部份等等。
不如屌左中共先，班共匪唱衰左香港二十二年。

無錯 得到敵人認證

冇做過衰野怕咩俾人唱衰？

因為已經燒到英國，而英國係港共走狗真春袋

永續董建華統治香港

香港人係外國係高度讚揚架
唱衰既係你自己,大陸同差佬

敵人反對.....

香港人不願共產黨管治香港

驚俾人制裁

你唔係衰點會有人唱，仲要唱出香港

認同呀，美心條臭閪同大波樺日鳩日唱衰香港，其心可誅

講 事實，有什麼問題

獨立調查委員會點撚樣偏離法治

以前李柱銘陳老太去美國鳩up兩句
就要生要死咁鬧人漢奸吳三桂
而家香港人開到聲快點制裁我
Gphone都未敢叫美國取消關係法
咁點算唱衰？梁家傑仲幫你sell一國兩制啦屌

特赦係偏離法治原則?
甴近平之前無耐先特赦完

難以辨到 各位可以繼續

on 9

係好既, 會唱得衰 ?

點解可以咁撚固執同獨裁 ?

做得好

證明有效
呢種先係十幾年前請既國際關注

八婆
我係唱衰你

Twitter 戰線需要大量鍵盤戰士

做得衰就有人唱衰啦
唔仔今時今日仲以為做得好好掛

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

憨尻, Youtube 乜片都睇哂啦, 乜人都見到你地做過咩, 連最紅嘅 youtuber 都講過反送中, 好似人地冇網絡要面對面講先知, 屌你老味你當仲係三十年前牙?

即係689返大陸唱衰就得🤣

方向正確

講事實ja 屌佢

證明國際戰線要繼續做

林：我上頭唔比 我都想嫁
大家快唱衰香港啦

你管撚到咩屌你老母 驚牙

佢做少d衰野咪唔會俾人唱衰囉

咁要唱衰啲

點解大家仲忍到依條臭閪做特首

大波驊

禁止所有黃頭髮黑皮膚離境囉

解讀，香港人自己發聲你就當我地鳩up,外國人發聲先有效

外國人不知覺得香港幾撚勁,
係覺得你地班仆街 廢姐

冇衰又點會有野比人唱

唔係唱衰香港 係唱衰香港政府

我哋係要攬炒
你唔鍾意咪強烈遣責一張廢紙
吹咩

唱衰香港政府 =/= 唱衰香港

做對了·

既然係咁
繼續同經濟攬炒

要做文宣呼籲更多和理非一齊打國際戰線

唔難駛撚你做呀

黑警克制？搵人播番當日班曱甴點樣挑釁市民製造事端先喇 仲未計喬裝燒法院

難以辦到 啫係辦得到

面係人地俾 架係自己丟

咁係咪即係有秩序遊行無用

無侵犯人權又怕乜制裁

我都相信一定有聽。。。。不過只有聽之後完了

唔係唱衰香港
係唱衰你同埋警隊

無做過怕咩人講

當全世界白撚癡得你同中共最撚醒咩
人在做, 天在看
你唔撚做埋D陰質野, 怕咩比人唱??

又用番監警會果套咁囉? 一開始叫外國專家, 人地研究完又話其實人地唔夠了解架
總之自己唔會有問題, 人地唱, 人地研究完話你有問題，都係人地錯
千錯萬錯唔會係黑警港共土共既錯
係人民, 全世界既錯

明白曬，知道點做了，謝謝提醒！

各位，國際戰線上要比多幾分力喇！！

我鍾意有創意

唱衰香港政府 != 唱衰香港

唱衰香港正仆街....一D都唔愛香港
不過,我份人好直,唔講大話,只會尊重個事實

柒婆認證

基本人權係咩概念？
係咪仲未有集中營就叫有人權？

唔洗去外國都可以唱還你班垃圾官啦，唔識上網？

別人反對的

收皮啦
又將你班廢柴同香港混為一談

你咪繼續吠
你全家個英籍而家凍過水
咁撚愛國留返係大媽區做中國人囉

唱衰政府 =/= 唱衰香港

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們黃絲要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

佢唔出聲我都唔知原來國際戰線係有用

你咪去唱番好囉

同一個老細 講既野當然一樣

即係新疆果啲係唱衰

條戰線有排同你打呀 洗定個後爛啦

有左佢&佢班高官, 唔駛唱都衰都貼地

踩港撚表示大派用場

老懂咩，out拉個term

行得正企得正點唱都唔會衰

根本唔洗唱衰,外國人都會睇網上新聞 就都知7婆點搞到香港變成咁啦

行得正企得正怕咩俾人唱

無違反人權驚咩

一日無五大訴求，繼續唱衰你班契弟

係唱衰你地賣港

香港人國際聲譽史無前例咁好，唔輪到你個賣港賊說三道四，干預香港人內政

我地國際戰線做喊啱

直接d將黑警連家人全滅就唔會出醜，望下個班負價值既生物有咩用

好既唱唔壞, 壞既唱唔好。

黑警點唱好都唔會係好人, 事實擺在眼前。

唱衰香港政府 唔等於 唱衰香港
你條柒婆以為有人認同你代表香港?

偏離法治原則難以辦到

敵人反對的

收到
會唱多d

You ask, what is our aim? I can answer in one word: Victory. Victory at all costs—Victory in spite of all terror—Victory, however long and hard the road may be, for without victory there is no survival.

Churchill, first speech as Prime Minister, 1940

好

難以達到既係可以做到啦

唔好講錯 係唱衰你, 同你大佬, 同你下面班柒頭姐

係唱衰你同中共唔係唱衰香港啊垃圾

黑警日日偏離法治咪又係得
尋日又射爆眼

講完就好快落台
係咪代表佢就快收皮

We shall go on to the end. We shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender

冇人唱衰香港，而家係唱衰緊香港政府

食屎啦你

//指過去幾個月無論遊行人數多少，特區政府都用心聆聽//

大大聲講

要繼續努力唱衰林鄭、香港警甴、紅官同中共

我夠唔想你個本地人整衰香港啦
你又唔躝？

你咪唱衰緊香港果個lol

其實國際版人權法原本只係對付中共，但你班狗官呢幾個月主動申請，無理由唔預你地

真理就係真理
抗暴、追求自由係所有動物包括人嘅本能、天性
事實就係事實
施暴、打壓真香港人五大訴求係金不換嘅事實

不願看到事實嘅係你
龜一樣嘅特首
不願看到有人去外國講出事實嘅係你地
奴隸一樣嘅建制人民
炎黃袓先泉下有知一定割到你狗彩

黑警濫暴濫權夠偏離法治原則啦。
你又縱容？

屌你老母

d訴求有幾難完成
咪就係因為冇人權冇民主咪完成唔到囉

五大訴求。缺一不可

唔係唱衰，講事實

都話伍淑清同何家大小姐唔好周圍唱衰香港架啦

致力維護基本人權

連基本人權都要致力維護

林鄭成日去中國唱衰香港又點計

公就佢贏
字就我輸
人地示威就係唱衰香港
人地投票就係反對暴力
人地搞法院就係破壞法治
警察打人就係執法
屌你老母

你唔係身有屎怕咩人唱？

五大訴求都廢鬼事叫佢落台
幾撚俾面

我們又做對了

去外國講真相姐
邊有唱衰

警方亦表現克制
姐係認以前唔克制

你班廢物唔整衰香港，人哋點都唱唔衰
定係要好似偉大既中國咁 衰到啊媽都唔認得 但封鎖哂消息?

人哋有眼睇㗎！
當人哋傻㗎咩
又唔見港共唱得好自己

And if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God's good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

the New World is here again with us

又同董健華講埋同一番說話

g鋒越做越起勁
你比個垃圾區議員用民生野壓死佢都唔比
搞到人地轉踢國際賽
有冇諗過係你迫佢

聆聽？唔做野，態度仲惡劣左，咁叫聆聽？

你自己都話「現況」啦，又何來唱衰呢？

點解咁話鄭司長

唔係唱衰香港
而係唱衰某啲香港傀儡
同埋幕後操縱嘅共慘擋

寄生蟲/惡魔附上受害人，但寄生蟲惡魔不等於受害人。

佢講緊大波華

講事實叫唱衰？

你班仆街咪講到自己就係香港喇

八婆

目標好清晰： 一定要搞到所有現任同未來嘅港共走狗（包括高官同所有警狗）連同直系親屬，想去英美澳紐歐日韓邊到都無得去。

啱架啦.繼續團結香港人

真係好有效果喎
繼續使用外國勢力

敵人所反對的

條撚樣開始淆春
我地趁而家強攻國際戰線

林奠上任以黎做過既衰野咪就係到唱衰香港個朵囉

以後去旅行都要帶埋文宣！

唔衰點唱

特首 你封網啦 咁咪無人唱衰你

奠做衰香港

Noted. We totally understand you can do not much things. You have no need to reply, thanks.

如果你6月頭就停，哪怕係用早期果套所謂暫緩既說辭，都唔會有後面咁多野

搵狗打人丫拿，一日唔清算佢地一日都唔會停

收到

你用d錢請返d落選建制派議員，做得咁衰，外國都睇到啦，同送錢有咩分別？洗咩特別唱衰你

港共政府不代表香港

好打得，做得好

好心班獻世派柒少陣當幫忙

你估外國真係只聽國際線片面之詞
唔好咁天真咁傻啦

人地有使館, 有記者, 有間諜響香港,
個個禮拜收緊報告, 對香港形勢,
隨時清楚過你地班獻世派

arm

講事實都唔得？

yes
佢根本晤驚遊行

伍淑清聽到未

Push

難聽d講句
成個政府肯全部唔講野一個月都包保運動完結得七七八八

呢班柒頭係要日日出黎講大話鳩話既

吓 有d大志la
我係想中共同香港攬炒

重新定義攬炒
我要中共同香港一齊攬炒

香港唔會唱衰，只會俾政府做衰

咁做個最合理又唔違法既
雙真普選先囉
呢個欠左香港人咁耐既 債係時候連本帶利歸還啦
之後個d得到民意授權既新政府會幫你執屎架啦

就算唔去外國，人地都知香港啲人權問題啦
外國勢力夠冇去過新疆啦，咪一樣知新疆人權狀況有幾差

陳述事實

你自己搞衰香港

Yes, winnie the pooh don't want it.

如實反映香港狀況，無做過怕咩人唱衰

國際戰線真春袋

你唔做衰野邊有野俾人唱衰呀

唱衰支共政權關我撚事咩

凡是敵人反對的

唔係忍到，而係我地冇得簡自己嘅特首

又指過去幾個月無論遊行人數多少，特區政府都用心聆聽

縮返入你老母個閪到啦

繼續努力（願榮光歸於香港

咩年代呀，仲用唱衰呢個講法！
用吓腦啦，而家資訊隨手可得年代，外國會唔知香港發生咩事？！ 咁多外國大使館喺香港你估人哋嚟度假，根本唔使唱已經衰，唔好白痴啦

97老懵董話有人去外國唱衰香港, 廿幾三十年後又係講同一樣既野
比多少少進步得唔得30年錄音機都識轉款啦屌

咁驚人唱衰咪唔好做衰嘢囉，好笑

香港比政府班仆街搞衰左幾撚多年啊！
洗撚唱衰呀

唔洗唱
根本就衰

係好嘅邊怕人唱

調轉咗因果,你唔衰點會有得唱？

邊班撚樣成日吹奏香港唔係支那照顧就玩撚完？

777嘅思維可能仲停留喺搭地鐵用通用儲值飛

圍堵香港 圍堵中國 近在咫尺 指日可待

“你唱衰咗香港6年”

佢本人都柒岀國際啦

由頭到尾呢個先係主線
你拆哂成個香港,搞到冇人返到工佢都未驚過

還我香港啦臭閪 死八婆唔係仲以為所有人同你坐埋同一條船啊嘛

潛台詞：
我宜家冇致力維護基本人權
好撚驚有人去外國「唱衰香港」

支持唱衰林奠

尋日先電視重溫一次
睇吓下場是否一樣而已

啱啱就想講呢樣

講事實有乜撚嘢問題？

我哋唔可以喺外國將香港官員惡行公諸於世
但我哋官員可以到外國出醜國際

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

伍熟清/何蕉瓊呢兩件老閪，真係走去聯合國唱衰香港喎

唱衰你姐

追究警暴無違你咪又係唔理
收皮啦

因為會查到佢612有份指示黑警發癲

有幾何你地和你塞, 佢會講不願看到道路阻塞,影響市民.
777 只會開口埋口暴徒,暴徒.
根本當市民無到.

明顯國際戰線先係主調.
每次九塞都捉左一百幾十.(警察係咁捉)真係無謂送頭.

真普選同獨立調查呢，關唔關法治事呀?

一成立的話
鄧小強同三萬popo
第一時間一開槍殺林鄭全家

條7婆就咁出來一企已經係影響市容

罪婦 全世界都知你有幾仆街幾賤格

咁咪繼續囉柒頭 係將真相傳出外國 無需要唱衰因為已經夠衰

講事實又叫唱衰

自己唔衰使乜怕人唱喎

唔洗唱，有你做特首都已經夠衰

歷史罪婦 不撚知所謂

唔使唱，睇柒婆做D柒事，都衰啦！

可能成立獨立檢討委員會當回應咗
真普選又係831 框又當回應咗
612 暴動定性咪又話之前答咗
釋放又話法治問題

即係條仆街唔會再答

屋企被自稱人地老母，但其實根本唔係你老母家暴，為求保命緊係要向外救援喇。

咁 我地係稱讚香港已經變成極權

屌你 仲睇cctvb

而家國際線己經有成績

北約國都覺得中國係威脅

離ww3 不遠，初型己成

李家誠：無料搶住上。。。。

又唔好咁講

本地戰線一定係主線
你唔比群眾 經濟壓力佢 國際無理由做野
國際戰線係必打副本

冇做衰嘢驚俾人唱
你班仆街去到大陸咪又係唱衰我哋
大灣區好 香港好撚差
返大灣區啦 屌你

駁唔到，連下面既留言都駁唔到

收到 行動正確

唔願意 但你阻唔阻止到？

你本身唔係衰既人地點唱都唔會衰

敵人反對呀拿
手足仲唔開行turbo
材料多到一地都係唔駛你搵咁濟

對唔住，香港人好撚高質

係你班賣港契弟賤過地底泥

佢哋驚全世界圍堵支國